Saiwad siit walla nekrotid kohto ette kutsutud ja küssiti kas neil ühtegi wõlla nõudmist kellegi käest on. Astus ette Nr. 17 Jacob Nõm Mihkli poeg, Nr. 18 Josep Ärdis Jani poeg, Nr. 19 Jacob Õunapuu Maddise p. Nr 20 Abram Reinhold Ado poeg Nr. 21 Josep Lep Jani poeg.
Keik need nimmetud mehhed ütlesid, et neil ühtegi wõlla nõudmist kellegi käest ei olle, selle peäle sai se protocol kinnitud ja Keiserlikko Commisjoni kohtule ettesadetud.
Pea kohtomees Jaan Lobba XXX
Abbi kohtomees Karel Pusepp XXX
" Jacob Mets XXX
